老豆打仔你因住比雷劈！

老豆，我要買GTR